其實大學學位真係冇用 識人好過識字

特別係非專業乞食科
中學畢業就出黎做野 儲多幾年工作經驗仲有用過個學位

讀hku 定識人緊要d

識人係大撚哂

讀hku先識到人

你讀HKU再識HKU啲人先係嬴家

但係你唔讀書&冇背景識人都好難識到咩猛人喎

讀唔成書有荀工你都做唔嚟

有錢老豆智障冇朋友都冇問題

前題係你要真係識到人囉

真心想知中六畢業你可以返咩工識到大人物仲要幫你上位